<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portafolio on Home</title>
    <link>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/</link>
    <description>Recent content in Portafolio on Home</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 09 Sep 2021 11:00:59 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Proyecto 4: Bike Share Case Study</title>
      <link>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-4/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Sep 2021 11:00:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-4/</guid>
      <description>Este es un proyecto para finalizar el curso ”Google Data Analytics” por Coursera. En este proyecto se busca poner en marcha los diferentes puntos aprendidos en el curso , así cómo el uso de las diferentes herramientas para el análisis y visualización de datos. Para este proyecto utilizamos el Case Study: How does a bike-share navigate speedy success?. Los datos para este proyecto se pueden encontrar en este Link.
 Se crearon visualizaciones de datos en diferentes softwares cómo Tableau, R y Microsoft Excel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proyecto 3: Simulación de fotones emitidos por una fuente láser.</title>
      <link>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-3/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Sep 2020 11:00:59 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-3/</guid>
      <description>Se realizó una simulación de una fuente de luz clásica y cuántica a través de la recreación del experimento de Grangier. Obteniendo el valor de la función de correlación de segundo orden; cuando se cuenta con dos detectores, lo que representa una fuente de luz clásica, cuando se tienen tres detectores, representa una fuente de luz cuántica.
  Se creó una función especial la cual simula un arreglo experimental con fuentes láser.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proyecto 2: Simulación de una Neurona.</title>
      <link>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-2/</link>
      <pubDate>Sun, 09 Aug 2020 10:58:08 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-2/</guid>
      <description>Este es un proyecto donde se recrea una parte del código hecho para el artículo en el cual se simulamos una neurona y su comportamiento con diferentes parámetros de entrada.
 El modelo es la solución de un sistema de ecuaciones a través del uso del metodo de Euler. Se inclute un reporte con las conclusiones para este proyecto, así como el procedimiento y recomendaciones para la continuación de este trabajo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Proyecto 1: Baumanometro Digital</title>
      <link>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-1/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Feb 2019 11:13:32 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/post/project-1/</guid>
      <description>Se construyo un baumanometro digital para medir la presión arterial con el uso de una placa arduino UNO, un sensor MPX2050DP y un amplificador operacional.
  Los datos se analizarón con un método de pendientes para encontrar picos máximos de pulsos en un intervalo de tiempo.
  Se construyó el dispositivo de funcionamiento junto con su diagrama.
  Se cuenta con mas de 2K de visitas en la página de arduino hub.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contacto</title>
      <link>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gjloz009.github.io/Jafet_Portafolio/contact/</guid>
      <description>Sigueme o contactame en las siguientes plataformas.
   Plataform URL     Gmail: jafet.fl@gmail.com   Linkedin: https://www.linkedin.com/in/gustavo-flores009/   Github: https://github.com/Gloz009    </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
